支那狗知道自己中咗係會不斷傳染比人架喔 血你老母濃於水咩 支那狗冇性架

條女好似幾正

屌完有肺炎
師兄 咁重口味

攬炒派一員，支爆靠佢

戴3m口罩+眼罩先屌

滅共先鋒

粘膜傳染呀老細
你打茄輪插入去都來生再見

真弱智唔係扮

賤格支那臭雞

攬炒派，有咩問題？

你中左你唔會去警署報案？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

係北京播獨, 係手足黎先真